一人一個女仔做/有嘅特徵 男仔係會欣賞

唔好再同我講含撚
絲打們留名學嘢啦

你講嘅嘢會唔會矛盾左 拍拖就要扑嘢結婚嗰陣點會係處呀

溫柔
細心

呢樣要問返男人同連登仔

每星期都會做運動

利申：尖撚

含撚 真係含撚

簡單

豬扒含撚 你o 唔OK?

唔會無理取鬧同成日玩冷戰

對毒撚嚟講
全部

點樣先可以顯得溫柔細心？

標準連登仔要求黎
懂不懂規矩

似返個女仔
唔好係唔係都講粗口
有良好坐姿同企直個人行路
少講多聆聽
腳踏實地低調做人，做少d打卡show off白痴行為
有自己style，標奇立異唔代表有性格，有性格唔需要一定標奇立異

啱呀

最好成個呀媽咁又可以照顧自己洗衫煮飯做家務
仲要經濟獨立，又可以幫手供樓，

你自己都唔係處理就要求另一半係處？
what logic is this

高分過豬扒仲要唔肯含撚

做唔到就係臭雞架啦
如果唔係上連登唱佢唔畀扑 唔畀中出
但自己娶個件一定要係處

連登仔核心

有樣有身材 有車有樓養自己下半世

豬扒已經唔算係女仔啦

講到好似做到就唔係雞咁

哩啲日經po用不推文討論啦。

個性 支持 信任 盲撐嗰隻 如果對方真係同你講緊職場/生活上嘅煩惱 你換來同佢講返 我唔喺現場我 比唔到意見 咁女人都唔好同男人分享啲乜 因為都係唔係現場比唔到意見

只係食玩比屌 年年換iphone 但係連最基本嘅談心都講唔上 要你嚟做乜

簡單嘅 善解人意 3嘅時候就係比佢呃咗 講咗好多大話 一個大話冚一個大話 以為可以過到骨 但只係選擇唔拆穿反而令到自己更攰

Push

初戀就係結婚對象咪得

初戀去到結婚，仲要生活美滿
我識左咁多朋友，只有一對朋友做到

我都係 識一對only

唔得喎我覺得豬扒都係女仔嚟㗎 你唔啱姐總會有人啱㗎

好好聲氣勸一句即刻push3次，男人中意既一定唔係你哩種臭西先

我身邊所有人同初戀已經冇緣份

係真係難啲嘅

仲有善解人意

男仔有時同你呻唔係想你比意見而係想你支持
EG: 半澤直樹有一幕係個老婆見到半澤寧願老公辭職都唔想佢咁辛苦頂硬上

okay

大pat

我梗係想學嘢先開po啦 自己推自己po都要俾你屌 jm9姐你

依個好有用喎呢個tips

有taste真係好緊要

出街食飯AA最好俾埋男人嗰份同居都要繼續A A食隻雞蛋都要Mark低會接男朋友放工會幫男朋友供樓最好養埋成頭家男朋友叫雞玩交友app都唔介意 要係處女要專一唔蒲乖乖

你認為女仔點樣先為之有taste?

做唔到等於雞

識企係對方角度諗 識體諒人已經夠
蠢唔緊要 仲要以為自己好醒就好撚大獲

食野唔會雜雜聲

去衣車縫返

第一日上連登？
拍拖唔俾屌會叫雞
俾佢屌完結婚嗰陣就嫌你唔係處女

而家連登係咪冇咩人明曲線呢樣嘢

雖然上連登當班友9up 算，但下下都非處即雞
咁所有男人既初戀情人（扑過個隻），但又無緣行落去既女人，全部都係雞

性格開朗，會識得體諒同埋關心你

搞錯咁都有負皮
明明係全部兒登仔心聲

巴打summarise能力好好

個屎忽操得好挺

曲到圓啦

算啦 連登夠話個個fg 50k
有時唔係處 仲好。扑嘢先舒服

大波定係屎忽先？

首要黃
其次冇惡俗嘅習慣，例如追韓星,用filter,睇語錄,抖音,乜都打卡，會加好多分。

漏咗好多 要係私樓出身大學畢業有學識至少識一樣樂器女家爸爸媽媽要有錢樣靚身材正唔使講係基本要溫柔體貼善解人意有耐性戴綠帽都唔可以嬲

冇呢啲條件兒登仔睇唔上

Boobs or ass?

有前有後當然最好
但要我簡我會簡屎忽
有身形既女仔真係一流

蠢 冇乜生活常識果隻

願意聽你講野，會分享自己睇法
同啲55/哦/haha/emoji一比
高下立見

健康做運動嘅女仔唔錯

依啲女仔做你女朋友咁咪好辛苦

會顯得男仔好聰明

後入正到

識照顧人/細路

反諷緊兒登仔

女人夠蠢，俾人戴綠帽都唔知咪好囉

男仔有緊嘅屎忽都好撚正
利甲 絲

你好了解連登仔

肯認錯

上連登上左咁多年冇理由會唔了解嘅

善良 真

呢個pin
善良同真心比所有條件更重要
巴打好野

前者齋拍拖，後者唔拍拖直接結婚

認真一問 究竟個女仔做啲咩會令你覺得佢善良？？

男人欠債嗰陣女人主動話幫手還錢咪叫善良囉

其實同樣男仔善良同真心真係加好多分 （at least for me)

小鳥依人 係生活小細節表現到需要另一半
少講人是非 會識得欣賞人 唔會咩都望到人衰果面先
同異性接觸有分寸 唔會同每個都做到曖曖昧昧
當刻有感受有情緒會直接表達 唔會單單打打 大前提唔係係街度大吵大鬧
重視生活情趣 唔會日日頹住過 會不斷發掘新野

拍拖嗰陣俾你屌咗
你破咗佢處
結婚嗰陣仲點係處

你認真左少少喎

男人所謂既真 應該係唔化妝唔着名牌衫唔用名牌袋

樣靚身材正嘅求其做次義工都叫善良㗎啦，唔係要教呀嘛？

毒撚真係恐怖

我代兒登仔答你咋

係囉jm9
見人推自己post發爛渣

sor認真咗

即係最後都係睇樣睇身材

[member ]生得靚、大波、拍拖個時要比屌、結婚個時要係處[/m ember]

秒

拍拖玩菊花結婚先釣蟹

我唔准你咁樣講自己

溫柔=樣順眼 識打扮
善良=主動幫男人找卡數
包容=男人叫雞唔可以介意唔可以嬲唔可以分手

毒撚口中好pure好true既感覺

真善良你會分到既

樓主pin this

品味符合男人眼光咪叫有taste
總之佢哋都鍾意嘅嘢，咁就叫做有品味㗎啦

眼大鼻高嘴細面尖瘦米6以上皮膚白

有咩問題 處理到自己既生活 好似好高要求咁 ? 定係你又覺得男人照顧男人養 係應該？ 港女學下d 成功女性啦 成功 即係港女失敗呀

係咪發現自己on9咗

係廢事同你個on9解釋

乜撚野叫似返個女仔

豬扒冇分善唔善良，根本冇了解佢嘅慾望同衝動，呢啲就係真話，其他都係廢話

出中環一轉 有d 女人有本能 你想養佢都唔洗你養
各自搞掂自己就得 最緊係合得黎 唔洗為左錢 屈就自己 討好男人

仲係死要面

毒撚果然係毒撚

可能佢之前遇過啲tb 唔小心鍾意咗佢哋

我都係講吓啫 唔多人做到

痴線，其實我真係唔明點解要含？

又唔係無得吉

其實點解一定要小鳥依人，仲要特登表現到好需要另一半？講真香港地做女人少啲獨立都唔得。
大家互相幫助互相需要唔得嘅咩？

呢段應該男女通用

出面好多所謂女漢子
你話呢？

又要小鳥依人，埋單個陣又要女人爭住俾/AA
做女人真係難

pat 呀 pat pat 呀 boobs 有用腦既女仔先有男仔欣賞

有能力照顧自己已經好足夠

不過通常我咁講，一堆港女會出黎圍插我

咁駛乜同你拍拖，駛咩揀你

邊有女肯認錯呀 香港人都無人肯認錯啦 仲想女人有 難搵到仆街

聰明有學識

講野唔好要人估估下

💛💛💛

唔係講外表
係作為女仔既一種態度
例如溫柔同比返少許儀態
異性相吸，女人唔中意女人形男人，男人都唔想搵個女漢子囉

女仔學會獨立就係女漢子？

有知性同智商, 唔好玩垃圾apps 抖X 原X 之類

準時
唔成日講反話，有咩直接講
利申：男友好欣賞我呢兩個特質

咁樣先有神秘感喎

獨立同行為女漢子完全係兩樣野
溫婉交靜既女仔可以好獨立，下下自稱女漢子既唔代表佢好獨立囉

舔乳頭

呢d想法好過時, 22世紀都就到仲有人覺得女人係要點點點, 男人係要點點點

咪撚扮文青
一嚟唔似
二嚟一d墨水都無
傾兩傾露哂底
做返自己

Don't try to understand it. Feel it.

玩抖音嗰啲返大陸啦！

乜嘢叫做似返女仔，定你意思係女仔一定要符合某一啲嘅特質先可以係一個女仔？
咁女仔係咪可以要求啲男仔要似返個男人？即係主流認為男性嘅特質（即係嗰啲咩深藏不露、剛陽、勇敢理性、大隻高大等？

乜又係你呀 食家

呢個係我個人意見
無話過唔過時
總有人鍾意有人唔鍾意

其實男人溫柔同有儀態一樣都可以好吸引
唔該唔好成日喺度性別定型

有女仔點樣扮文青？

似返個女仔=有女仔嗰種溫柔氣質
溫柔唔等於唔獨立
唔關咩女唔女漢子事

No thank you. I go to school by bus.

正面樂觀，成日笑

利申：悲觀撚

你可以唔認同，我個人覺得係

輕輕力打我手臂

而家連登政治正確到

覺得你想法過時都係我個人意見
性別定型

着文青衫
Ig專去畫展打卡
去一個畫展係咁叫fd幫自己影相
影10幾廿張
逐張po ig
驚死冇人知你去睇畫展好撚文青

認真答 體貼 細心 大方 獨立 畀空間對方

有內涵
平時會睇書最好就識彈琴)(加分

斯斯文文

仲有就係唱歌好聽

個人意見都唔俾講，惡到

隨便你囉
樓主開post就係想睇每個人意見

乜咁啱呀

有奶便善良都無聽過？

唔怪得連登仔咁憎港女

真
但一問佢咩畫
Up名都up唔出

似乎係你太強調政治正確

偽文青

根本剛強嘅女性同陰柔嘅男性都可以好吸引
2020年仲有"女人要點,男人要點"呢d思想真係好落後

去畫展影咁多相，個心都唔係睇畫展啦
只係為打卡po ig

呢個係我個人意見
無話政唔政治正確
總有人鍾意有人唔鍾意

照顧自己係講緊照顧男朋友喎
仇女仇上腦？

佢連我個腦點睇男人同女人都要管
我中意女人咁咁咁
男人咁咁咁都要俾人批鬥

先唔講話做啲咩， 最基本唔好日日飲酒， 嗜酒如命， 更加唔好日日落club或者bar， 認真對呢啲酒精上癮嘅女仔冇咩好感

但係就算同初戀結
拍拖時已扑左 咁結婚時又點會仲係處

無對社交媒體上癮

自己收負評就賴9我, 使唔使cap圖俾你睇證明負評你果個唔係我

醜女角度係靚嘅大把男人睇你去邊到打卡

吹呀 我又靚又唔靚
唔鍾意咪quit左連登囉

講咗就要認同你？惡到

連登仔標準

你唔認同咪唔認同
我都係照咁認為架
最多大家咪平衡時空生活

笑得靚

btw 善解人意對個個人定義都唔同
好難知要點做好

Sorry 我唔似你咁鍾意濫交 you can’t fuck me or fuck with me

樓主狠出pool狠到痴鬼咗線 一日開幾個post

我恨出pool我就唔會喺度出po啦
返去玩無數嘅交友app啦 用個腦諗吓
我依家就係唔玩 但係又想傾偈先會出現呢啲po去填補心靈上嘅寂寞

同埋我出幾多個po又關你咩事？

唔會落男仔面

巴/絲打有無睇過本叫men are from mars, women are from Venus 既書？講男人同女人心理唔同，我覺得幾有用同好睇
雖然本書有少少舊，可以一睇
唔敢講本書岩晒，但都可以fit 落majority

無啦啦做咩起曬鋼 痴撚線食咗火藥咁 又唔係串你又唔係盛 我又無話你出幾多個post係關我事啲女人真係on99 乜都可以發火

樓主幾歲，鐘意嘅男性特質好妹feel。21,2歲？

好咩妹feel嘩？見唔到嗰隻字
係呀估中咗我20頭

聽蕭生一定係好女仔

處女

純粹今日感情台見到幾個post都係樓主出 之前又覆過下大家咁先係度9up兩句 無啦啦就屌鳩人痴撚線

仲有，我想屌嗰陣就一定要比我屌，唔比我就去叫雞，女朋友唔可以覺得有問題因為盡唔到女朋友責任去滿足男朋友
但女朋友去同其他男人上床就係雞

估佢老母咩 個個都係你肚入面條蟲咩 有咩就講啦

你係咪仲生活係清朝仲有sexual stereotype...
「男同女點同」都仲可以係咦個年代聽到

對各種不公義會發聲/抱打不平，會傷心
當有人需要幫忙，就算佢自己唔察覺都會主動幫
有同理心

Sorry lor道歉咗唔准嬲㗎～

黃C💛

你係絲打們我記得
讓返俾巴打答中肯d

唉 算啦 小事小事

平時可能笑下你
但到緊要關頭會支持你
好似好俗咁

有啲知識，唔好下下個話題都係吃喝玩樂
好撚厭惡

唔止女仔
就算係善良嘅仔對女嚟講都好吸引

好同意

唔好太八婆，鍾意講人衰野

block撚咗條友都on99

就算拍拖都keep住有自己嘅社交圈子
唔好成日chur住我陪 比啲私人空間對方

份人真 平時講笑就傻傻地派膠 玩得
認真嗰陣就會表現得成熟 認真思考

我成日留意開啲好似好堅強嘅女仔 一個大姐姐咁去照顧人 大家都好依賴同埋信任佢 責任心好強
但其實你照顧翻佢 佢就好依賴你 個反差感好大
呢類女仔唔多唔少都有啲智慧 有個性 唔洗你湊女

會長是女僕大人女主角嗰type嘅溫柔版
不過呢類女仔唔會睇上我

咁屌咪得囉

似返個男仔=最少170以上

以依家女仔標準嚟講應該低過頭啦 好多都要求180 不過理想型同現實又唔同嘅

我覺得兩性之間最緊要都係睇番個女仔點對自己 兩個人間嘅善良就係會體諒對方 會小心唔好做啲嘢去傷害對方 為對方設想 仔其實都係需要女嘅關心同埋照顧

半澤係十倍奉還o個種性格佢一定唔會 quit
老婆心痛還心痛唔好日哦夜哦叫佢辭職以為自己咁樣係為佢好

識愛錫自己就夠

依個好窩心呀

最欣賞係肯落手落腳去做唔會乜都依賴人怕辛苦怕污糟，即使真係攪唔掂都會肯試左先
其次係會對用既野有要求會研究下spec比較過先買，上禮拜見有個絲打用xm3真係識貨